[人在江湖]《伙記唔該落單》

大家好樓豬返嚟喇
雖然《一零六四》完咗一日都冇
但係樓豬實在有少少唔習慣冇文出
同埋又好掛住巴打們
所以樓主決定極速回歸

今次為大家帶嚟不一樣嘅故事
舊嗰兩個故都係以校園生活為主
新故同大家跳出校園
進入MK仔嘅內心世界

好多謝一直支持樓豬嘅讀者

舊故
[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

IG
@cantoldnese

紙言

好消息！經過幾日嘅努力！
曾經六個Post都佔據講故台熱門嘅處女作
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》
全文已上載至紙言！！
大家可以去紙言重溫

事不宜遲 立即去文

序章「我」

是咁的，我叫梁嘉杰，係一個普普通通嘅大學生，只係比較mk，比較靚仔。

由細到大都比人問我係咪同嗰個乜鬼立法會議員有關係，我心諗識佢老鼠咩，我呢個名喺旺角求其跌個招牌落嚟都砸死幾個啦。

十五歲就冇讀書，群左堆黑社會，有次喺波地同對面字頭開片，隨手喺地下擸咗枝木棍扑到條友爆缸，入男童院踎咗兩年，出返嚟比啲姑娘逼我去考大學，唔係啲姑娘叫做幾靚女，又請我食波餅嘅話真係睬你都有味。

老豆老母喺我七歲嗰陣就離咗婚，我老豆返咗大陸同阿嫲住，老母喺兩年前仲去咗賣鹹鴨蛋，所以得返婆婆喺身邊架咋，不過我好錫佢，佢都好錫我。

如果佢都行埋真係唔知點算。

讀緊某間大學嘅水泡科，唔好問我點入大學，因為我都唔知，總之就係咁啱夠分而佢又收咪入到囉。

兩年前入大學比人昆咗去玩嗰個咩系會迎新營，結果比咗五舊水Camp Fee之後呢，除咗有得飲酒係叫開心啲之外，嘩屌我以為啲活動係比小學生玩。

攞命嘅係完咗個Camp之後嗰啲咩組爸組媽成撚日問我RE唔REU，我真係屌你咩，你估你棒棒堂相隔多年再次合體呀？

「阿杰，去唔去REU呀？」

「食飯就食飯啦，RE你老味。」

最戇鳩係成日比同組個肥婆煩我。

「阿杰，可唔可以同我睇戲呀！」

「而加睇都得。」

「下？真嘅？！」

「睇空氣呀死肥婆，彈開啦屌。」

我知自己靚仔，有邊啲女唔鍾意我呢啲放蕩不羈嘅類型，但都唔洗隔幾日就問我睇唔睇戲掛。

因為由細到大把口都唔收，嚇走曬啲人，結果到而加一個老友都冇，唔係有婆婆喺度嘅話，真係孤伶伶。

Lm
星期日過嚟 各位巴打到時見

第一章「隆發雲吞麵」

因為老豆冇寄過錢返嚟，所以除咗婆婆每個月啲生果金同老本之外，屋企真係冇咩錢多，只係僅僅夠開飯，至於學費就政府搞掂，著嘅話都係著返以前啲mk到爆炸嘅衫褲。

為咗幫補下支出，半年前我就去咗粉嶺花都一間叫隆發嘅雲吞麵檔打份兼職，貪佢間鋪唔算太大，以為做野唔會咁忙，點知我估撚錯曬。

你知啦後生仔，邊個唔想食好住好，只係可能我由細到大都慣咗餓住咁過日子，而加有得返工儲下錢已經好好，喂大佬一個月多五六千蚊洗已經偷笑啦，起碼唔洗口渴嗰陣買枝汽水都要左諗右諗。

「杰少，好準時喎。」

嫻姐係呢度嘅老闆娘，初初靠佢湊住我，由乜都唔識到而加做慣做熟，睇住我由初哥變做老手。

「早左放學嘛。」

我呢個一頭啡毛嘅死飛仔點解會讀大學？除咗比啲男童院姑娘強逼之外，最大原因係唔想婆婆擔心我，佢知道個孫讀到大學嘅話感覺都會安心啲嘅。

早排sem break日日都可以返工，一個月賺埋賺埋都有八九千蚊，而加開咗sem就冇咁多時間返，星期一二三都要返學，但星期三淨係返八半，十一點半就放學，所以趕得切中午返去開工。

至於四五六日梗係全部返曬啦，不過我會是但揀一日放假留喺屋企陪婆婆，同嫻姐講聲就得，好撚free的。

通常我一出糧就會儲起佢，另外用舊錢買啲好嘢俾婆婆食，有時會自己煮下飯，喺屋企撐下枱腳。

好搞笑架，婆婆有時會唔認得我，不過佢七十幾歲喇，唔知仲可以見佢幾耐，所以見得一日得一日啦，都唔可以淨係掛住搵錢。

「食枝煙先再開工啦杰少。」

摟我食煙嘅呢個仆街仔叫子彈，都係麵檔嘅人，都係mk仔一個，不過佢係全職黎，睇佢個樣大我兩三年左右。

其實識咗半年我都唔知佢真名係乜，由啱啱喺度做嘅時候鋪頭啲人就叫咁叫佢，所以我都係咁叫佢，試過有次我問佢叫咩名。

「真名？我叫甄子丹。」

屌，你信唔信呀仆街？

至於幾時開始食煙，十五歲群咗班黑社會嗰陣開始食，食咗足足有六年，我諗我三十歲就有肺癌。

呼，好撚爽。

「喂杰少，入去喇。」

十二點半夠鐘開工。

我有個習慣係攝枝煙落耳仔後面，出去食煙唔洗又摷褲袋又拎煙出黎咁撚柒麻煩呀嘛，鋪頭啲人都見慣不怪，唔會屌我。

「黎喇喂，雲吞麵，唔該杰少。」

呢個光頭佬叫雄哥，係鋪頭嘅師傅，佢煮麵真係有返咁上下，試過有啲上網寫食評嘅人專登黎食嘢，就係為咗試下雄哥嘅手勢。

「唔該雄哥。」

又開始漫長嘅一日。

大仆街想同風聲巴搶讀者

咁舊po點

第二章「食客」

「雲吞麵。」

「唔該。」

雖則話我係古惑仔，咁但係聽到啲客會講聲唔該其實都幾開心。

「寫嘢。」

「食咩呀哥仔。」

可能係我嘅語氣唔太討佢喜歡，呢位肥仔哥哥開始西西地面。

「要個豬頸肉菜飯，飲凍檸茶多甜。」

三秒之後我就寫好張單，準備拎比雄哥，點鬼知佢又突然叫停咗我。

「喂都係唔好，飲凍奶茶多奶少冰。」

「少啲冰呀。」

麻鳩煩，比幾十蚊當自己係皇帝咩。

「唔該雄哥。」我遞咗張單比雄哥，係架我對住鋪頭啲人係有禮貌啲，話曬都識咗咁耐，佢地又好人，咪好聲好氣囉。

但你叫我對住啲西客講禮貌，就真係未必得，話曬我由細到大都群住班黑社會，係粗聲粗氣架喇，唔通我同個客講。

「你好呀先生，今日想食啲咩咁呢。」

基本上冇可能。

可能嫻姐見我躁躁地，就望一望我，示意我唔好嬲，我都係咁易點個頭就算。

「哥哥，凍奶茶多奶少冰。」嫻姐好快就沖好杯凍奶茶比個客。

「杰少，豬頸肉菜飯。」十分鐘就搞掂，雄哥真係快手。

「豬頸肉菜飯。」我擺低碟飯就諗住去收銀挨下，點知佢又叫停我。

「冇汁嘅喂？咩飯嚟架？」

「豬頸肉菜飯不嬲冇汁。」

「我理得你，總之我要汁。」

我小你老味，豬頸肉菜飯點會有汁。

正當我忍唔住，想開佢波嘅時候，嫻姐行咗埋嚟同個食客say sorry，喺廚房拎咗碟腩汁比佢，個西客先肯收聲。

「你老味。」我行咗去收銀，同隔離嘅子彈傾偈。

「係咁架啦，做得飲食總有呢啲客。」

「比著阿叔三年前唔好老脾，郁鳩咗佢啦。」

子彈笑一笑，就冇理到我。

過咗陣，有幾個著校服嘅男仔企咗喺門口，睇樣似係中五中六咁上下，見佢地幾個好似驚驚地咁，我就主動叫佢地入嚟。

「入嚟坐啦，幾位呀。」

「三..三位。」口窒窒又頭耷耷咁款，似乎係內儉嘅同學。

我指咗張枱比佢地坐，佢地坐低之後就開始傾偈，我見冇咩客，就喺隔離聽下佢地嗡乜。

「見..見唔見隔離班個插班生？」
「好正...」
「我都覺....」

原來講緊女，怪唔之得咁嘅樣啦。

做飲食就係咁，成日聽住啲客傾偈，有時佢地講啲嘢都幾好笑，可以話係沉悶之中嘅一點樂趣。

「唔該...我想落單...」班學生又幾有禮貌。

「食咩呀。」但我嘅語氣都係咁。

「青..青..青豆雲吞麵...」
「魚蛋雞..雞翼麵...」

「你呢。」有一個男仔好似仲諗緊食咩。

「我食..雞扒煎蛋飯..」

幫班學生落完單之後，我就出咗去食煙。

「呼...」

去到呢個時候你可能會問，有冇靚女黎食？

可以答你，有呀，但係唔多囉。

同埋，靚女都唔關我事，我唔鍾意溝女。

由中午做到八點，終於收工，係時候返屋企。

「雄哥嫻姐我走喇，byebye。」

「拜拜！」雄哥同嫻姐嘅笑容真係好慈祥。

「你個仆街，唔同我講byebye。」

「唉含撚啦你。」

大仆街樓主
支持下先
但乜唔係之前出過啦咩

西瓜

屌咩 故台嚟嚟去去咪又係嗰啲人

唔用

之前用咗第二個名出

青豆雲吞麵

LM

早晨

搶晒佢 等嗰邊冇人睇

留嚟提樓豬開新po仲好啦

派2500畀小學雞 幼稚園jm9

dllm大學生唔撚使洗錢
on9政府

趁暑假出埋佢

4000蚊都未收到呀

好好食

喂我都係喎
真係得嗰筆4000蚊買棺材都買唔到

你哋成日趁樓豬瞓咗先推po

幾個月都未派到

搞咩又開多個,之前個個唔要?

改咗少少嘢

陳茂波個腦俾人坐住咗

冇時間追故啦

留咗名先 dse前睇你睇到依家

我都未收到,ON99,想將社會既焦點轉向個邊,話知你過唔過啦,推左你地落台再重新出過個就乜問題都冇

等睇到我中六嗰陣都未收到2500

好驚佢唔派俾啲發過夢嘅人

樓豬有出左咁耐文咩

食少啲煲仔飯

好明顯啦,派比D唔關事既,大學生乜9都冇

就黎打丁都冇時間

好似4，5月？

多謝你
不過樓豬6月先出故
6月未考完dse咩
（真心問 唔知而加dse咩環境）

部老爺機電腦真係好想換左佢,鍵盤同滑鼠都鳩鳩地,空白鍵成日都唔得,搞到我打錯字

屌 講錯 係等放榜

冇咁早呀嘛?我好似由第一個PO開始睇,應該係6月既事黎

打少啲丁啦強哥

換咗佢啦

我就覺得奇怪

強哥老讀者喇

自膠先

打丁有助舒緩壓力定你可以幫我釋放壓力

第三章「家人」

啱啱開門，就見到婆婆坐喺梳化睇電視，仲睇到笑騎騎。

婆婆唔算高，瘦瘦地，又有啲駝背，好彩嘅係佢身體冇咩大問題，只係記性有時唔太好，不過都七十幾歲，算係咁架喇。

「婆婆，睇緊咩呀。」

「乖孫..返黎拿..」

「係呀，肚唔肚餓呀，食嘢先啦。」

通常我收八點嘅話就會喺鋪頭拎少少餸飯返嚟同婆婆一齊食，如果收六點我就會去街市買餸煮飯，始終自己煮嘅點都好食啲。

「哦..今日有咩食呀..」

我擺低袋就去扶起婆婆去飯枱坐，婆婆唔係行唔到，只係我想扶住佢，每次捉住婆婆隻手，我都覺得好溫馨。

「蝦肉雲吞同豆腐，仲有白菜。」

「喔..真係乖...」

我同婆婆住公屋，二百幾呎，唔係大但勝在夠溫暖，同埋夠住就得啦，兩個人洗咩住大屋。

「慢慢食呀。」我掃一掃婆婆背脊，等佢舒服啲。

食完飯，我攤喺梳化睇電視，婆婆就去咗沖涼，之後同我睇咗陣電視就上床瞓教，老人家十點幾瞓，差唔多架喇。

婆婆瞓碌架床，我就瞓梳化，早兩個月我買咗新枕頭同床褥比佢，好瞓啲嘛。

「唉，又要做assignment。」

真係變態，開咗sem先半個月。

我喺書包拎部舊到仆街嘅三星notebook出嚟，坐喺梳化開始做嘢。

做到一半煙癮起，就出咗後樓梯食煙，食完入屋睇一睇婆婆，見到佢瞓得好舒服，我就繼續埋頭苦幹。

做下做下，一個唔覺意就瞓著咗。

第二朝醒返嗰陣，睇一睇碌架床，發現婆婆已經起咗身，我身上仲多咗張被。

我見佢枝拐杖同對涼鞋唔喺度，就知婆婆去咗晨運，雖然婆婆行得有啲慢，但佢都堅持每朝落街散下步，都好嘅，做下運動個人都健康啲，邊似得我咁懶。

我梳洗下之後就換衫，因為今日唔洗上堂，所以我就返工，喺屋企行去鋪頭大約五分鐘，其實行路仲快過搭的士。

臨出門前我放低咗二百蚊比婆婆，等佢買下嘢食，我唔喺度而得返佢一個人喺屋企嘅時候，婆婆會去樓下間粥鋪買粥食。

行返鋪頭嘅途中，只係見到一堆西裝友同阿嬸，冇曬著校服嘅朋友，因為都成九點半，如果呢個時候仲見到佢地，即係班學生哥已經遲大到。

「喂子彈。」

「杰少早晨。」唔知點解子彈次次都早過我返到，明明我已經好早出門。

「嫻姐，雄哥。」

「早晨呀杰少。」

「食咗早餐未呀，未嘅話叫雄哥煮碗麵你食啦。」

「唔洗啦嫻姐..我都唔肚餓。」

嫻姐笑咗笑，就繼續做嘢。

做完早餐就到午市，又要忙到甩轆。

我想,冇錢啦咁搞一搞又皮幾野

第四章「口角」

又到咗忙碌嘅午市，不過暫時唔算太多人，突然我見門口企住幾個著校服嘅女仔，我就行咗過去。

「幾位呀，入嚟坐啦。」

「三位。」其中一個女仔講。

佢哋入咗嚟之後，就坐咗喺張圓枱開始睇menu，我就繼續做嘢。

突然，子彈行咗埋嚟，就話。

「杰少，點睇呀。」

「咩點睇。」

完全唔知佢嗡乜鳩。

「啲學生妹呀，覺得邊個最正。」

我望一望佢地，啲樣都算唔錯，但係冇邊個話特別吸引囉。

「唔該！寫嘢！」其中一個女仔望住我揮手，於是我就行埋去。

「點呀食啲咩。」

「A餐，熱檸水。」
「兩個A餐！我飲熱檸茶。」

天口咁興仲飲熱嘢，真係佩服佢哋，不過女仔係鍾意飲熱嘢，飲得多凍嘢會好易肥。

「我要B餐，飲.........」

「伙記！寫嘢！」呢個時候一個中年呀叔舉手叫人寫嘢，但子彈同嫻姐都落緊單，暫時唔得閒住。

「杰少！幫手去寫嘢！」雄哥喺廚房嗌出嚟。

我望一望眼前呢個仲喺度諗緊飲咩嘅女學生。

「點呀飲咩呀姐姐仔。」我有啲唔耐煩。

呢個學生妹本來睇緊menu，突然抬起頭用不屑嘅眼神望住我。

「喂，而加係咪諗下都唔俾呀？」

呢個女仔眼大大，皮膚又幾白滑，頭髮長度啱啱好過膊頭，身材仲幾好添。

但係估唔到佢咁鬼串嘴。

「妹妹，你係咪諗定先落單會好啲呢？」我垂低寫緊單嘅手，有啲無奈咁望住佢。

「咁我突然又想飲其他呀嘛。」佢皺起眉頭。

呢個時候我感覺到成間鋪啲人都望曬過嚟，就連嫻姐同子彈都係。

「咁你諗好飲咩未呢？」我叉住腰話。

「凍檸水呀，唔！該！」佢仲要睥一睥我，我真係頂佢個肺。

於是我反咗下白眼就行開咗。

喺我俾張單雄哥嘅同時，見到嗰三個學生妹喺度陰陰嘴笑，唔知笑乜春。

「點呀杰少，起痰呀？」

「收嗲啦你，條女咁臭串。」

「講串邊個夠你嚟。」子彈笑笑口話。

我睥一睥子彈，佢就走開咗。

「兩個A餐。」

「唔該靚仔。」另外嗰兩個妹妹笑住咁同我講，係得啱啱串串貢嗰條女冇理我。

「B餐。」

「唔該你喎，呀靚仔哥哥。」

呀屌你係唔係咁串嘴。

「望咩呀望，未見過靚女呀？」

「洗唔洗行近少少望呀？」

我激到差啲爆血管，如果唔係今日心情好，已經成碗湯淋咗落條女度。

「喂呀沛霖...唔好玩人啦...」

「見佢幾靚仔，就放過佢啦！」

拿，呢啲就係人話喇。

「你睇下你兩個靚女friend，幾識貨。」我望住呢個好似係叫沛霖嘅女仔講。

「你......！.....哼！」佢面都紅曬，就擰轉頭唔理我。

我就笑笑口咁行開咗。

「喂杰少...仲話..」

「得喇收皮，我知你想講咩。」

子彈見我咁講，聳一聳膊頭就行開。

過咗陣我就去咗收銀，咁啱嗰幾個學生妹又食完嘢，行咗過嚟埋單。

「一百四十七。」我望一望張單。

我諗住佢地俾完錢就會走，點知佢哋無啦啦同我講嘢。

「靚仔，你叫咩名呀？我叫敏怡！佢叫嘉瑩！」呢個女仔個樣幾成熟，有啲大家姐feel。

我望一望嫻姐，佢竟然喺度偷笑。

「關你咩事。」我耷低頭講。

「車，以為自己係邊個。」呢個時候沛霖好唔gur咁講，之後就拉走咗佢兩個女仔friend。

「佢叫杰少呀！！」子彈大叫。

「喔？杰少呀？咁mk嘅哈哈。」沛霖仲特登喺門口望一望我。

子彈你個仆街。

好似係頭幾個

原來樓豬係ig自稱大仆街

冇野既,多D吹水等個大仆街一日要開一次PO

第五章「溫暖」

收工之後我就去買餸返去煮飯，買完餸返到屋企，見到婆婆坐喺梳化睇緊電視，我又開心返少少，今日差啲俾嗰個學生妹激死。

「婆婆，我返嚟喇。」

「乖孫...攰唔攰呀..」

「唔攰呀，肚唔肚餓？我煮嘢你食。」

「好呀...」

半個鐘多啲，我就煮咗煲粥，淥咗啲菜同蒸咗條魚，簡簡單單。

我夾咗舊冇骨嘅魚肉俾婆婆，費事佢哽親，老人家俾魚骨哽到會好大鑊。

「真係乖....」婆婆笑住咁話。

「快啲食啦！唔係就凍曬。」

食食下，婆婆問起我返工啲嘢。

「乖孫，今日辛唔辛苦呀...」

「唔辛苦呀！」我掃一掃婆婆嘅背脊。

「哦..咁就好...」

婆婆真係好錫我。

「不過今日嚟咗個好衰嘅妹妹。」

「係呀..有冇激親你呀..」

「少少啦哈哈！但冇事嘅！」

「嗯...」

望住婆婆慢慢食粥個樣，有啲感觸。

食完嘢，婆婆沖咗個涼，睇咗陣電視劇就瞓咗教，我喺個大木櫃下面拎咗本相簿出嚟。

入面有一張我同婆婆一齊影嘅相。

張相係細個婆婆喺大陸湊我嗰陣，喺祖屋影嘅相，我到而加都keep住。

以前我好百厭，成日扭計，但係婆婆都冇嫌棄過我，仲對我好好，周圍帶我去玩。

嗰陣我同婆婆兩個人住喺祖屋，因為呀爸呀媽要落香港搵食，就擺低咗我喺大陸。

試過有一晚我瞓唔著，扭計要去表哥屋企玩。

嗰陣已經夜晚十一點幾。

「杰仔，而加好夜架喇。」

「瞓教先好唔好？」

「聽日再帶你去玩。」

婆婆慈祥咁望住我講。

而我嗰陣好調皮。

「唔要呀！我要去表哥到！」

婆婆見我咁樣，就出咗廳。

過咗陣，婆婆拎咗本畫簿同幾枝顏色筆入房，仲喺雪櫃拎咗罐汽水俾我飲。

「你畫下公仔先，攰就去瞓啦。」

見冇得去表哥度，我就開始畫畫，我以為婆婆會一個人去瞓教先，點知冇。

婆婆坐喺床邊，望住我畫畫。

佢一路望住我。

當我飲曬罐汽水，婆婆又會出去拎一罐入嚟。

直到朝早六點，我都冇瞓過教。

婆婆都係。

「六點喇！係咪可以去表哥度！」

細路哥只要有得玩，就會好精神。

婆婆咩都冇講，就帶咗我出去搭車去表哥度。

我望住瞓緊教嘅婆婆。

諗返起嗰陣原來佢係咁錫我。

所以我而加真係好錫好錫佢。

可以嘅話我寧願將所有時間拎嚟陪婆婆。

「又喊，我真係廢。」

每次諗返起同婆婆嘅經歷都忍唔住流馬尿。

頂唔覺意正皮左個PO
樓豬咁多貨既,積左好多日?

尋日先開ac

對住極樂淨土個mv逗下逗下

唯有等波叔派錢

幾好聽

唔覺意
打定咗少少 準備又要打過

冇問題嫁,放開一D就可以溶入依到

個個可以丁一日
又去睇下先

屌佢啦,4000都未到手

故台有個大仆街~~~~大仆街~~~~大仆街

平時睇你地吹水都好chill 依家可以加入埋

慢慢打,我都未開始睇等你放上紙言先算,隔離都係
追PO追留言算

係咪永遠都冇

依到好FREE,講咩都冇問題重可以成日桶樓豬

留名 一齊放蕩不羈

佢個名叫老強哥！老強哥！

追1064個故真係喺吹水入面揾文

唔知等個4000等到一國一制都未有

教壞人

hello

come on

零分!重作!

到底樓豬有幾多個名

留言精警過正文,有冇睇哂先

今晚推唔推得爆呢？

依D野邊洗人教

唔多,故台大變態同故台大仆街姐

樓豬

真

其實唔難

廿巴

唔洗同我客氣嫁,見有咩唔對路桶樓豬就岩嫁啦
依到個個都係咁

學生妹
學生妹
學生妹

等我幫手推下

依個要係一開PO就放

可惜我p牌 唔係一定負佢

11SIR岩岩先話想幫下個學生妹

仲要大大力咁樣捅佢

「青..青..青豆雲吞麵...」
「魚蛋雞..雞翼麵...」

唔洗負佢既,桶佢重好啦

鞭佢

執柒左佢啦

佢可能都好依味

屌我夢都未發錢又冇

出現了

帶埋我
擔擔抬抬我ok

你點樣整尼個鞭架

收到都要用嚟醫盲腸炎啦

鬼知邊個有出過咩,不過好多大學生就真,所以大學生今次冇糖食

要比人知依到係咩環境

其實個名好正

你想抬起個學生妹做咩

仆街 grade咗中學先派俾中學生

+

盲腸巴

thanka

強哥

重有其他可以玩

你好

點解會有gif

依個PO好多野玩

個婆婆搞到我諗起我呀嫲

甘仔

負皮交比呢度嘅負皮專員就得 既係我

你咁講點對得住青豆sir

樓豬開始認衰仔,唔敢打廿字

大家比D掌聲

好掛住

新post新作風

青豆SIR個D上得MASTER CHEF既水準點同

見我外國勢力唔派錢比我

扮咩呀你,轉頭咪又係扮打錯字

當然要啦

外國勢力大把錢

有心巴個張都未出黎

年年有俾差餉㗎

痴線好大個

個名慣咗就好

我都係

有米仔

廿巴講出黎特別有說服力

可能係Hell's kitchen呢

見係咁呢個Po正皮先

唔知呢

樓豬叫啱名 暫緩

廿巴唔好袋住先呀

返嚟做嘢咪又係要稅

唔可以嫁

又加速版

打埋D ON9工咪唔洗

梗係啦 敬你嘅

唔知佢媽媽今日煮咩比佢食呢

依個其實唔覺

你驚佢開唔到十幾個Po咩

黎,飲杯

唔會壽終正寢

睇下雪櫃有咩咪掉埋落去D米到

唔係on9都唔做on9

都唔好蝕一個比佢我已經唔覺意比左粒佢

點會唔覺

你都比咗啦 算啦一次半次

我已經蝕左粒比佢

再唔係可以做下善事,會有得減稅

今日開支2010年波爾多

唔係BBQ個個,係亂舞個個

大家咁話

可能得返青豆

做善事係咪會有雙普選

我頂

屌

失策

下次會識做

有冇82年百事

唔好再蝕比佢

雜豆

如果係咁一早有啦

睇到傻左?

好好玩

its rawwwwwwwwwwwww

緊係啦

屌 笑死我

冇左fucking既

要召集下大家

想飲好耐

雜豆蓉

依個PO已經比佢呃左6粒

咁咪係囉減稅都冇用

好明顯啦

依個真係不了

呢度有未成年人

要減其實唔難,助養一兩個非洲兒童已經減唔少,重要一個月唔洗好多錢

今晚係我窗台小酒吧,拿起係酒窖里取來82年百事. 撥下純合桃木做的塞子, 一陣香味撲面而來,我徐徐倒入 由歐洲進口的高腳杯,酒紅色的味道, 未嘗已令人昏醉. 我用手心的微熱,烘了一會兒,慢慢放進口中,那二氧化碳的味道竟是廿多年不變,呵呵,人生何不如是,生命又何不如是,是更有味道,還是一直如斯? 晚風拂面, 帶著三分醉意, 把人生思了一轉. 竟發現其實自己和街下行人一樣,如過河之鯽,在那明鏡之上, 惹了一身自己亦不知多少的凡塵. 82年,的確是好年份

要整返個最多負皮熱門先得

睇壞腦

其實點解係盲腸 唔係直腸

@青豆sir

無研究過

你會覺得佢唔識咩分分鐘經驗重多過你

要休息一陣先得

盲腸特別啲掛

睇到之後更加想飲

fuck到盲腸炎

唔係咁易呀

青豆SIR開飯未呀

果陣賣晒啦 可樂啱唔啱

所以咪要召集囉

我之前識既人同我講,有得報

可能食緊

我都要食飯

今晚研究下先

推住咁多先 夜啲再嚟過

大家真係好傾得 食個飯睇翻都要追post

頂到咁入

唔岩

個次係特殊情況

一陣睇下青豆SIR有咩餸先

你返左香港先算啦

呢啲只係我哋2成威力

好快你都可以體驗下唔見左個F5

人哋鐘意呢味嘛可能

明明可樂正啲

特別sad

青豆sir見字請分享

已經只係得兩個人

[member要問返當事人[/member]

咁又係 不過都好快

樓豬會好盲腸巴做到好朋友

係追極都搵唔到

可樂會飲到D牙好'孩'

齊人真係不得了

不要再說了

樓豬咁變態應該都啱

一陣青豆媽媽應機

再等搵左工先啦

但係入口個味道好啲

晏D啦,晏D就會出現

仲要出現咗啲重型人士

Auntie Hello

多兩個已經搞唔掂

有工未返啫

成條入哂極刺激

到咗1001就會見到

要人

麻麻地

留比樓豬佢地啦

青豆媽媽你好

我休息先 犬巴你哋加油

樓豬出名變態㗎啦

咁算啦 唔同派系

返緊工 夜啲幫手

咁你望下囉不過有供養父母都好夠

板G

1004先有

要食飯你先出黎

咁夜啲吹啦

食完飯幫你體驗一次

做下善事個人又會開心啲嘅 應該

好耐無見過1004喇

晏啲加入

故台大變態唔係亂咁叫

冇得一齊分享

琴日食完

當然仲有故台大仆街呢個名啦

總會有可以一齊飲

夜D吹爆佢

4個月無食過

應該啦,不過我冇做

收到

就今晚

諗下先

今晚集合

實至名歸

繼波台後故台都有成班白卡佬

飲水

都話寄個比你

大把時間

飲水好呀 健康

食完飯先算

我地冇卡

日日都飲唔少

我淨係會飲水 除非冇得揀

肉碎白菜豆腐

叫緊我？

喺到

食完喇

11係歲數？

食完了

我而家係咪體驗緊

仲未齊人啊

加一

中途插入話題

你估下

睇情況,愈大愈唔鍾意飲甜野

青豆呢

食飽啦?

得一個餸?

唔知夠唔夠人幫手

11sir又唔係第一次,扮咩

咁既樣重唔係有青豆

11SIR唔洗諗啦,兩張幾既老野

第六章「平淡」

今日係星期五，所以學校day off，但係我同咗嫻姐講今日唔返工，因為要陪婆婆。

朝早八點幾我就醒咗，見到婆婆唔喺床，但廁所有水聲，即係婆婆洗緊頭，見未用得廁所，我就出咗後樓梯食煙。

食完煙返入屋，婆婆就坐咗喺梳化。

「乖孫..咁早呀...」

「係呀，今日唔洗返工，諗住陪下你。」

「頭先出咗去食煙呀...」

「呃..係呀婆婆。」

婆婆其實知我食煙，不過我唔想俾佢見到。

「喺屋企食都得架...」

我笑咗笑，捉住咗婆婆隻手，望咗佢個樣一陣，我就入咗廁所刷牙同埋沖涼。

九點幾左右，我就叫婆婆換衫，諗住同佢落去碧湖花園間酒樓飲茶。

「兩位。」我扶住婆婆同個經理講。

「等等呀...兩位入嚟呢邊呀。」

我同婆婆坐低咗之後，我就拎咗張點心紙嚟睇，順便問下婆婆想食咩。

「婆婆，有冇咩想食呀。」

「冇所謂呀...你想食就叫啦....」

婆婆真係得意，於是我就係咁易叫咗碟腸粉、叉燒包同埋白焯生菜。

呢個時候，有一個坐喺隔離嗰檯嘅伯伯，笑笑口咁望住我同婆婆。

「早晨呀！你個孫呀？」

「係呀...」婆婆話。

「咁大個拿...真係乖喔..陪老人家飲茶...」

我尷尷尬尬咁點咗下頭，就繼續等嘢食。

過咗一陣，啲點心開始上，我就夾比婆婆。

「婆婆，食條菜啦。」我微微笑住咁講。

「嗯...乖孫...」

婆婆食嘢呢個樣，我諗已經係一生人之中最大嘅動力，只要諗起婆婆，我就知道我唔可以懶散，讀書係，返工都係。

為咗婆婆，我真係可以咩都唔要。

「食飽未呀乖孫...」

「我飽喇，你呢？」

「嗯...食飽啦...」於是我幫婆婆抹一抹嘴。

之後我就同婆婆去街市買餸，順便行下。

「今晚想食咩呀？」我問婆婆。

婆婆笑一笑，跟手就指住冰櫃入面嘅雞翼。

「想食雞翼？今晚煎比你好唔好？」

「好..梗係好啦..乖孫煮嘅..咩都好...」

又搞到我有啲眼濕濕，不過我忍住咗。

買完餸之後，我就一隻手拎住啲餸，一隻手拖住婆婆。

「婆婆，同你去華明嗰邊坐下。」

我拖住婆婆，同佢慢慢咁行去公園，雖然我又mk又串，但係我好錫婆婆，無論佢行得幾慢，我都唔會放手，會一直陪住佢行。

「乖孫..以前你細個呀..成日響度踢波...」婆婆指住華明街市隔離個五人足球場。

「哈哈，係呀，以前成日踢到夜一夜先返。」

就算我以前真係群住班黑社會，但有時都會喺呢個球場踢波。

我哋就咁坐咗喺公園嘅長櫈，坐咗兩個鐘，不過我唔會有怨言，因為我知老人家係鍾意坐喺張長櫈，然後咩都唔做。

而且有得陪婆婆，我已經心滿意足。

「返去喇！」我望一望婆婆。

於是我就扶起婆婆，慢慢拖住佢返華心邨。

晏晝睇下電視，夜晚煮下飯，咁就一日。

平時放假，我嘅生活就係咁，好平淡，冇其他同齡後生仔咁多姿多彩。

不過，對我嚟講，已經足夠喇。

係咪有野想分享

乜讀男校就係gay咩

好得人驚
fuck到盲腸

馬撚一樣

冇人搞過我後面

唔錯喎今日 好耐無食過屋企煮嘅豆腐

老嘢唔好扮後生好喎

我而家出茶餐廳係飲熱飲多過凍飲

老野係咁

唔認老都唔得

樓主每篇講婆婆都係催淚文

樓豬先啱 呢邊係大仆街個故

真係?

屋企好似冇煮過豆腐

咪係

我睇天氣

廿巴咁冇記性

好鐘意食豆腐嘅餸

唔係冇記性 係搞到亂曬

扮後生？

第七章「身世」

琴日同今日我都要返工，而且全日都好忙，你知啦星期六日啲打工仔放假，瞓醒先會落街食嘢，基本上每個鐘都有一批新客入嚟。

「四位，好呀呢邊呀。」

「三位..三位要等等喎。」

「杰少！牛腩飯走汁呀。」

「嚟嚟嚟。」

「伙記我個雲吞麵呢？」

「即到即到！」

你睇下，真係做到踢曬腳。

終於做到晏就五點幾，啲客開始走得七七八八，我先得閒出去食枝煙。

「呼，好撚攰。」

「喂杰少，點呀。」子彈都出咗嚟。

我瞄一瞄入面，見到得返兩三個客。

「做到手都跛。」

我fing一fing隻手，又吸咗啖煙。

突然，我見到左手邊有三個著住黑色衫嘅人行緊過嚟，而且佢哋好熟口面。

佢哋一路行過，一路望住我。

「咦....喂，嗰個係咪杰少嚟。」
「睇真啲...嘩真係佢嚟喎。」
「做侍應咁折墮呀。」

我冇理到佢哋，繼續食煙。

但坦白講，我有啲驚。

等佢哋三個走咗之後，子彈就問我。

「頭先中間嗰...好似..叫銘仔？」

我呆咗呆，搞到唔小心跌咗枝煙，就再拎多枝出嚟。

「係呀，隔離嗰兩個係佢頭馬，左邊金毛嗰個叫傻豹，四二六嚟。」

「右邊個肥仔叫膠水，佢老豆係柳記嚟，黑白通吃，所以基本上呢三條友橫行成個新界東。」

子彈知我以前行古惑，所以我唔介意同佢講，況且聽講子彈舊時都做過古惑仔。

「呼，但係你又會識佢？」我問。

子彈望咗一望附近，確定安全之後就同我講。

「以前我同銘仔都係同一個字頭。」

奇怪，但係我以前冇見過子彈喎。

「嘶.....呼......即係..你以前...」

「嗯。」子彈點點頭，就踩熄咗枝煙。

「但佢唔認得你嘅？」我問。

「冇啦，我以前係四九仔嚟咋，冇咩地位，好少跟大隊做嘢，多數做天文台。」

哦，原來負責睇水，怪唔之得未見過子彈啦，於是我點點頭，之後就講。

「都係，銘仔上位上得咁快，咪又係靠賣假藥起家，加上早幾年街上面啲黑腳邊有而加咁多，做嘢梗係易啲。」

我都食完煙，就掉落地下踩熄佢。

「咁海底仲有冇你名？」我問子彈。

「應該冇掛，我撈返正行好耐，哈哈。」

我點點頭。

「喂，但你知得咁清楚嘅？」子彈問我。

我笑咗笑，估唔到居然有一日要講返出嚟。

「以前我同銘仔係同一個社團，但係我哋唔同字頭，有次我哋兩個字頭一齊做嘢，嗰陣就見到銘仔。」

「做嘢嘅次數多咗，自然有返幾句，後來又識埋傻豹同膠水，咪知道佢哋啲嘢。」

「點解佢頭先見到你好似好憎你咁樣？」

「因為有一次，銘仔條女都喺度。」

「哦，跟住你就勾二嫂。」

「屌梗係唔係，銘仔條女嗒我糖呀嘛，就主動搭住咗我，之後咪俾銘仔見到。」

「後來銘仔仲諗住買起我一隻手，好彩我之後就入咗男童院，先避咗。」

「估唔到入男童院都可以係一件好事，哈哈。」子彈拍一拍我。

「入去啦，有客。」

青豆蒸豆腐

渣GA

唔關事熱咪飲凍,凍咪飲熱

《伙記唔該落單》紙言

無啦啦出現又唔吹水

佢開始冷落我地啦一定有左第二個

故台佛地魔

依個又幾時出現

打緊文

我唔信打緊文既話邊會咁耐先出

第八章「莫名其妙」

自從嗰日見返銘仔，總係覺得有啲唔對路。

可能真係驚佢再搵人劈我，但係過咁咗多年，佢唔會仲記喺心入面掛。

「嫻姐，雄哥。」

又係星期三，所以我十二點半準時返到鋪頭。

「喂杰少。」

「子彈呢？」

「喺出面食緊煙。」

午市都走出去煙，真係夠薑，雖然我都會。

於是我換咗件衫，趁未係好多客嘅時候，就出去搵子彈食煙。

「喂。」

「喂。」

子彈吸咗口煙，就同我講。

「早兩日你冇返嗰陣，嗰三條𡃁妹又嚟咗。」

「係？咁好彩我冇返。」我點起煙講。

諗返起嗰日嗰個沛霖，真係串過馬撚。

「不過呢，嗰日同你嘈嗰條女，好似...」

「好似？」我望一望子彈。

「好似有啲唔同咗。」子彈呼住煙咁講。

「你唔係想講，佢變返冇咁串掛。」

子彈嚇咗嚇，就搭住我問。

「你點知架？」

「屌啦，我鳩嗡咋，原來係真架？」

「係呀好奇怪，完全變咗第二個人。」

我聳一聳肩。

「咁可能我唔喺度啫。」我笑住咁講。

「入去喇，有客。」子彈拍一拍我。

我整熄咗個煙頭就入返去。

大約二十分鐘之後，開始多客。

當我背住門口執緊枱嘅時候，門外傳嚟一把聲。

「唔該....有冇三位呀？」

「有...等等。」

咦，咪住，把聲咁熟嘅喂。

我一擰轉身，就見到沛霖佢哋三個。

本來我想叫子彈帶佢哋入嚟坐，但我最近門口，又冇理由特登咁樣叫佢，俾嫻姐見到嘅話好似唔係咁好。

於是，我唯有自己嚟啦。

「三位...呢度坐。」

呢個時候我個樣絕對就唔係西嘅，但係十足十一副「乜又係你呀陳生？」咁嘅樣囉。

總之就係好無奈咁嘅樣。

佢哋坐低咗之後，好快就叫我寫嘢。

「杰少！我哋想食嘢！」好似叫敏怡。

「係...食啲咩...」我耷低頭，等佢哋落單。

「做咩...今日唔望住我嘅！」沛霖？

我抬高頭，發現沛霖今日個氣場完全唔同曬。

佢微笑住咁望實我，佢仲有啲面紅。

發生咗咩事。

會唔會又係諗住串鳩我，所以先扮曬正常。

「你哋..究竟食咩啫...」

「係咪食咩都得先！」敏怡拍一拍我大脾話。

屌，嚇到我打咗個冷震。

「餐牌有咩咪可以食咩囉...」

「哎呀我好肚餓呀..嗌得嘢食未呀..」佢好似叫嘉瑩。

「哈哈，我哋都係叫嘢食先。」敏怡話。

「我同嘉瑩要C餐！兩杯熱檸水！」

我寫完佢兩個個餐之後再抬高頭，發現呢個時候沛霖竟然雙手托住下巴眼甘甘咁望住我。

放心，我唔係嗰啲俾女仔望住就會面紅嘅人嚟，最多就係唔望佢。

「喂，點呀...你究竟食咩呀姐姐。」我unun腳，望住牆上面個鐘問。

「D.......餐～飲凍檸水～」嘩把死人聲仲突然咁鬼嗲，係咪想嚇死阿叔。

我寫完就拿拿聲走人俾張單雄哥，呢個時候子彈就過嚟同我講。

「係咪呀，都話佢唔同咗架啦。」

我再望一望沛霖。

喂，做乜仲係眼甘甘咁望住我啫。

係咪我塊面有啲咩核突嘢。

其實渣打洗唔洗㩒 定係中銀先要㩒

你唔愛我啦~~~

有聲嘅喂

食咁多會嘔

啲餸望到都飽

係

全部銀行都要㩒,最好轉埋美金

未試過

我仲以為做完運動返嚟會推咗好多

幾時有呢個名

是但啦~算數啦~唔煩你啦~無人錫我啦~~

頂你

今日有冇嘔

你岩岩打哂眼色咁個WO

下,點送飯

扮咩呀,一到2-5點你就會開始狂推PO

今日成日都係得我地幾個講野,我同廿巴算係咁嫁啦

我都想知

不用分得那麼細,我們都是兩張幾廢老

今日冇青豆

依個我改嘅 樓豬話自己有鼻 未必信得過佢係壞人黎

我平時1點就瞓

大家都走晒

@盲腸巴

樓豬到底屌過幾多條女

平時係成個月前

個故啱啱開就已經覺得我屌咗女

可能呢個都係90%真

樓豬係當年瞞住姐姐返麵舖part time食女

咁D飯今日落左D咩

嗰日6點幾先瞓

我feel到今晚我都會早瞓

白飯！！

等樓豬自己出黎解畫

去華明踢波係真

我幾時話自己有鼻

唔知呢,有心巴直碘冇見過佢咁滯

你嘅直覺尋日先完全失靈喎

唔關盲腸巴事WO

今日都幾靜

扮咩,你咁靚仔

幸福賓周

11SIR想扮早訓,成日半夜三更猜啦啦走出黎話睇左幾多集MASTER CHEF,好肚餓要搵野食

交project未啫

雪櫃冇野食啦?

樓豬同金鐘m記差不多

打丁仲爽

冇話其他係假

未呀 星期四deadline 而家執緊啲濕碎嘢

冇鼻唔係更加似咩

咁慘 無番茄

你個野壞左呀

同曉兒同一張床

搞左咁耐先差唔多#500

明明係夜貓

Tg谷有手足好似睇唔開 陣間先吹水

等你返嚟呀

樓豬有鼻

你老婆成日周圍屌女

喺夢入面係

過去隔離推下 唔好咁快推爆呢度

依家既金鐘M記好多型仔

佢丁大

搵女仔打?

你係其中一個呀嘛

自己打咋

11SIR就黎冇野食啦

咪又係口裹說不

11sir早訓機率係0

又黎?

一齊去飲酒

你又話自己冇話過有鼻

幾夜都會出現

夢入面係夢入面既曉兒
夢出面係夢出面既曉兒

一人一枝大啤 開住skype飲

唔記得咗

隔離唔推喇 果邊慢慢睇文

頭先睇返嗰陣你哋啲留言
好鬼搞笑

點解

其實自己一個更開心~~

咁開心

lonely lonely christmas

間唔中去睇返都會笑到傻

唔想又開十幾個post

你應該預咗啦

你咪比你老公桶完再出街桶女

吊頸都要抖下氣

唔開十幾個點吹水

樓豬四圍屌女唔認

長路慢慢是如何走過~~~

冇去過金鐘M記

已經真係變咗吹水post

係真唔係打次黎睇下先

佢係早訓,但係訓唔著咪又係出返黎

不甘心 尤其這新婚 失去我身分～

大把嘢食

係100%

我都未

你睇清楚,上幾句咋WO

廿巴返黎啦

打咩

好變態呀下你

一枝咁少

好鬼多人

飲到醉為止

走唔甩嫁啦

則係認有去桶女啦

開夠廿幾個啦今次

咁就大大力推啦

你依兩個月咪又係咁開PO同吹水

一直你開嘅Po都係吹水Po

史巴好少咁夜見你

點解今次得白飯咁DRY既

呃邊依到邊位手足呀

易茄

要問下我阿媽

不甘心

呃到所有人

你

係呀 返黎吹水喇

都唔知係咪

冇人睇文

不醉無off

不廿心 明明不廿心

飲到變william

對住樓豬你係唔需要有底線

廿巴去過

明明你先係最變態

樓豬條底線永遠低過你

咁又唔一定要醉既

冇事 好彩

終於發現出處

原來你就係阿牛

係吹完先睇

really淫

咪係,一個PO一篇文都好意味話自己係寫故

係咩

今晚似推得爆

有8篇算係咁啦

連登有相睇

突然加到咁高速既喂樓豬就黎又要開PO

又屈人

點解樓主出文快左咁多既
之前係差唔多每日一篇

之前hea寫俾姐姐

廢事新讀者入嚟冇癒
不過有順便擺埋上紙言
唔吹水可以上去睇

癮*

青豆媽媽請講解下

只係鐘意首歌啫

一早瞓咗

廿巴唔好咁大反應先得嫁

有七萬幾字架

則係你認係講大話
你~講~大~話

快快手推爆佢去沖涼

[member]咁又唔一定嘅[
不過咁食法一定會啦/member]

順手會睇下既

算齊返啲人好難唔爆

樓豬你咁勁點夠你黎

我仲未見到F5

我老豆霸住咗個浴室

見到你就淫

每秒要f5

同曉兒相比

咁早 我懷疑你訓嘅時間就係佢起身

咁佢搵到出處呀嘛

屌曉兒係有準備咁寫

咁啱碌到有文咪睇下

推緊啦 仲未到底

啲人終於返嚟

就嚟爆

女人就係睇呢啲細節㗎

咁就800

你先係我邊夠你黎

咪係
捅你

綠茶有丁絲去咗邊

咪係 咁飲得

你嗰個睇唔睇

我都冇

樓豬gay 但唔變態

佢直頭係冇底線

咁講一講又好似係

男人都沖咁耐涼

去咗睇master chef

見到飛機咋你

連f5都未見到

@有心 仲飲得 佢十幾枝

等咗佢半粒鐘

咁就好

喺兵營搵返個先

冇準備都唔可以hea

啱啱嚇死我 最後有個絲pm佢叫佢做baby佢先平靜落嚟

其實係見到你

齊齊哋人就推得好快

好耐冇咁人齊過 雖然未齊曬

已經好認真寫

個Po開咗幾多個鐘

原來失一失蹤就有好多囡囡擔心 有冇搞錯

擔心你

擔心條盲腸

失蹤溝女大法

唔係我 我都想

明明就死變態

你偷雞留貨姐

你妒忌？

有冇你係入面

邊到變態

Hell's kitchen

失蹤就有女

應該割咗

黎！ 飲！

咪係,個個都睇唔過眼

srumble egg

係咪喺入面打丁咋

條腸冇事

cheers

爆埋個po去沖涼

有冇問下點解唔落野呀

咁加速啦

搵錯人喇

已經好多日無試過

無誠意

早兩日犬巴仲話唔慣幾日都唔爆po

有連登嘅地方 就冇絲

巴打們返曬黎啦

發覺吹水個人真係會開心啲

做咩唔開心啊

我今日大幅落後,差成7頁

高招

對住個螢幕笑

直頭大變態

無特別唔開心呀

依,好衰嫁

快啲追返

唔開心就要打飛機

F5已經唔見左好耐

又嚟

應該差唔多,11SIR天光左右訓既

以為自己痴線
@癡線巴去咗邊話時話

乾杯

成班痴線佬 好似含春咁

Av是個好東西

又消失咗

小朋友唔好睇咁多

諗起擺盤張相
@11sir

係真係差唔多

呢個真係 開心好多

冷靜D,飲啖先

連登有𡃁仔架咩 喺邊

開po啦樓豬

冇錯,重輕鬆過追留言